//ESTE ES EL HTML DONDE VAMOS A MOSTAR LOS NUMEROS Y SIGNOS QUE SE USARAN EN LA CALCULADORA 
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge">
    <title>Calculadora</title>
    <link rel="stylesheet" href="calculadora.css">
    <script src="./calculadora.js"></script>
</head>
<body>
    <input type="text" value=""id="pantalla">
<div class="grid-container">
    <button id="uno" class="digito grid-item">1</button>
    <button id="dos" class="digito grid-item">2</button>
    <button id="tres" class="digito grid-item">3</button>
    <button id="suma" class="digito grid-item">+</button>
    <button id="cuatro" class="digito grid-item">4</button>
    <button id="cinco" class="digito grid-item">5</button>
    <button id="seis" class="digito grid-item">6</button>
    <button id="menos" class="digito grid-item">-</button>
    <button id="siete" class="digito grid-item">7</button>
    <button id="ocho" class="digito grid-item">8</button>
    <button id="nueve" class="digito grid-item">9</button>
    <button id="multiplicar" class="digito grid-item">*</button>
    <button id="punto" class="digito grid-item">.</button>
    <button id="cero" class="digito grid-item">0</button>
    <button id="igual" class="digito grid-item">=</button>
    <button id="dividir" class="digito grid-item">/</button>
</div>
</body>
</html>
//EL SIGUIENTEE ES EL DISEÑO EL CCS QUE NO FUE PEDIDO PERO IGUAL USE UNO PARA NO TENER DESORDENADO EL DEBER
#pantalla{
    width: 100%;
    padding: 12px 20px;
    font-size: large;
}
.grid-item{
    background-color: rgba(255, 255, 255, 0.8);
    border: lpx solid rgba(0, 0, 0, 0.8);
    padding: 20px;
    font-size: 30px;
    text-align: center;

}
.grid-container{
    display: grid;
    grid-template-columns: auto auto auto auto;
    background-color: seagreen;
    padding: 10px;
}
//Y POR ULTIMO EL JS DONDE SE HACE VALIDAR LA SUMA LA RESTA LA DIVISION Y LA MULTIPLICACION
window.addEventListener("load",function(){
    uno.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=uno.innerHTML
    })
    dos.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=dos.innerHTML
    })
    tres.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=tres.innerHTML
    })
    suma.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=suma.innerHTML
    })
    cuatro.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=cuatro.innerHTML
    })
    cinco.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=cinco.innerHTML
    })
    seis.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=seis.innerHTML
    })
    menos.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=menos.innerHTML
    })
    siete.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=siete.innerHTML
    })
    ocho.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=ocho.innerHTML
    })
    nueve.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=nueve.innerHTML
    })
    multiplicar.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=multiplicar.innerHTML
    })
    punto.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=punto.innerHTML
    })
    cero.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=cero.innerHTML
    })
    igual.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value=eval(pantalla.value)
    })
    dividir.addEventListener("click",function(){
        pantalla.value+=dividir.innerHTML
    })









})


•El ingreso de 2 números
•Realice un bucle de 5 iteraciones
1.En la PRIMERA iteración: SUMA los 2 valores y muestre el resultado.
2.En la SEGUNDA iteración: RESTA los 2 valores y muestre el resultado.
3.En la TERCERA iteración: MULTIPLICA los 2 valor
